富士攻頂+旅遊行程

7/31 (三)

05:33 初台 京王新線・本八幡行
05:35 新宿124円
乗車バス停：バスタ新宿（南口）（06:05発車予定）降車バス停：河口湖駅 7:54

河口湖、西湖、鳴沢・精進湖・本栖湖エリア共通フリークーポン 1500円
09:35発 河口湖駅 本栖湖周遊バス 本栖湖観光案内所行き
10:22着 本栖湖観光案内所
10:50発 本栖湖観光案内所 下部温泉郷線 下部温泉郷行き
11:20着 浩庵荘前 現金：290円

「ゆるキャン△」舞台探訪

13:58発 浩庵荘前 下部温泉郷線 本栖湖経由富士山駅行き
14:05着 本栖湖観光案内所 現金：290円
14:25発 本栖湖観光案内所 本栖湖周遊バス 河口湖駅行き
14:44着 富岳風穴

富岳風穴 350円

鳴澤冰穴 350円

16:45発 本栖湖観光案内所 本栖湖周遊バス 河口湖駅行き
17:05着 山梨赤十字病院

富士櫻旅館 checkin

8/1(四)

北口本宮富士山浅間大社（參拜)

ふじっ湖号
河口湖駅→平野 （緑色）
河口湖駅 8:45 合同庁舎北入口 8:55
平野→河口湖 （緑色）
合同庁舎北入口 9:47 河口湖駅 9:57

西湖周遊バス（緑色）
河口湖駅 10:10 根場民宿 10:47

西湖療癒之鄉根場

西湖周遊バス（緑色）
根場民宿 14:07 河口湖駅 14:35

河口湖周遊バス （紅色）
河口湖駅 14:45 遊覧船・ロープウェイ入口 14:56

天上山公園 800円

8/2(五)

坐6點車
再休息1小時半適應高山
9點出發
希望下午6時前8合目旅館
8/3(六)
深夜2時上山晚日出
再行山一週
希望下午6時前返到5合目

如何?

落完山重有精力就去

留名等遊記
plan緊ゆるキャン聖巡